# Курсовая работа по базам и банкам данных

## Выполнил студент 1 курса группы ИТЗ2341 Лебедев Сергей Сергеевич

Приложение: \Kursach\bin\Debug\app.publish\Kursach.exe

Внимание: при запуске может полететь сборка. Для этого необходимо переписать путь к тестовой базе в файле \Kursach\Kursach\SQLRequest.cs
в строке
public static string connection = @"Provider=Microsoft.Jet.OLEDB.4.0; 

Тестовые учетки:
пользователь - login=user; pass=user
админ - login=admin; pass=admin